好想辭職又唔捨得

唔捨得啲同事 好好傾好好玩

有好路數咪辭

你唔走，同事遲早都走

agree